[金輪法王一燈大師金州論劍]NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (25)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開番波台先

感覺好奇妙，勇士對火箭竟然係火箭無雞，上一輪就比大飛啲雞恰，今場恰返火箭
到底發生咩事

點解cp3拎左off reb唔叫timeout

柒箭圍爐班傻閪係咪憨尻？
平時吹比你係你黑哨咋
而家唔吹比你 話人黑哨
番歸渡假啦

利申 唔係湧狗 純粹好撚憎cp3

傻鳩仔cp3

柒箭常規賽預支咗咁多ft 係時候還

Nike 今年無咗 LBJ

㩒手係capela on9

因為專心開緊踭掛

最後果下d 飛曬隻腳出黎仲想吹foul
佢地平時睇買犯睇上腦

抵啦舞王cp3

抵啦波叔，打完人仲想要foul 收皮啦

呢個真 畫個play點都大成數過你轉身quick3

未見過雷帝金剛不壞之身？

成班傻9係咁話好多no call, 屌你啦球球都訓球球都吹咩

BTW又可以笑波縮

支持！

笑撚到我 話至少有6球三分都吹比佢地
瞓一次吹一次比你好唔好呀

都有一段日子冇見過

火箭自己守唔到kd球球都foul有咩計

球球有曬replay

佢地話吹少左7球3 分犯規比佢地全隊

真 好撚憎harden同cp3

冇吹比佢地*

cp3同哈登兩條插水體毛賤種狗d波真係岩撚哂大陸狗睇 夠哂無恥
連登支持火箭個堆係咪大陸新移民黎架

你呢句又有D強雄FEEL喎真係
應該話唔好落手咪得

估唔到會重出江湖

開頭唔call timeout係唔想比勇set up defense 呢個都正常
harden miss左拎返off reb 有咩理由唔call timeout

呢兩隻賤種狗破壞nba 生態
一定要兩條賤種成世無冠

箭迷仲未入黎湧區爆閘 世界變

爽 見到cp3 比人eject即刻扮手痛
Fing下隻手

點解我玩2k隻harden一射完波就仆街

岩呀 平時吹多個d唔講
仲有 CP3條死廢老拎緊40m養老啦 仲同你博咩

有冇機會加犯停下場game 2

笑撚死人

有呀走住屌

jeff van gundy都講

球球都落手kd連入都唔洗就有分袋

手感仔級待遇
陰公，哈公子頂唔頂得順
連睇開手感比人打都覺得淫k呢球幾離譜

久違既畫畫大師對跳舞大王三弟

屌你老母次次見到harden攻好似就準備射罰球咁
Cp3就收皮啦 希望佢大傷狗撚到西咁

傻系chris paul就係輸你啲垃圾態度我代表勇士多謝你 輸兩球tech foul成件事唔同哂

今日5小正選個效果算唔算好

kd咪又係咁撚多罰

老老實實呢兩球唔吹係有啲過分

最後球tech送成場波比勇

球證似乎都嫌佢煩

Curry 明知五犯緊仲搏命防守 偷埋波呢下好野

希望件買犯狗有次真係比人zip 到斷acl 就爽

平時買慣犯
無啦啦d 雞冇曬

球證都分唔到佢真仆定假仆

人地雷帝為左對付一登大師先重出江湖

佢唔係一直搏命守做監視器點會五犯
好彩尾彩唔係又要俾人殺

Mike D’Antoni says refs admitted at halftime they missed fouls on Warriors closing out on James Harden. “They missed four of them. That’s 12 foul shots.”

我湧的事，能算買犯麼？

嗰兩球真係靚波

仲要第二邊入球clutch 冷血3分

今季playoff暫時都係柒足7成時間但係關鍵時刻clutch同傳到波

啲 to 多到咁唔輸算好彩無壓力犯錯太多啦，呢場波低水準

啱咖啦 公平啲 手感仔冇 夏狗都唔應該有

雖然我都好撚唔鍾意賤種波
又唔好咒鳩佢傷
一陣柒箭輸波又有得頼就唔好啦

今日球證直情全部唔吹其實都唔知話佢啱好都錯好

佢關鍵時刻都柒真係唔知點幫佢兜。。

都係嗰句

球球都係火箭落手，大佬點樣唔吹

要怨怨冇人matchup到佢

抵佢冇冠軍 除左識插水就係鬧球證

有抵屌有抵讚
但柒既事係多啲 係咁倒水 TO

手感仔有哈公子一半啲雞就好

上年跳舞跳得咁開心
今年死左去邊

輸咗就入返你個圍爐post喊啦
箭除咗draw foul仲識咩?

想j 259呢場d劍圍多d

Mike D'Antoni said the officials came to him at halftime and said they "missed it" on the calls. "They missed four of them," said D'Antoni.

dklm 講撚到得Harden一個買犯
都係同大師兄學架咋

太多
CUT
唔到GIF
等全場啦

關我撚事咩 平時啲雞唔洗還？

Po不嬲都係吹鬆d。夏狗咪係常規慢慢屈人體毛機囉
入到po咪又係收皮 7頭皮

Btw冇禾杜 呢隊勇都唔知點

j到仆街

尾彩仔柒左全場臨尾入一球
又咁樣係人面前shimmy
唔怕下場又俾人串返轉頭咩

知道俾人買犯有幾痛苦未

躝啦箭狗

仆地都好叻叻架

冇架喇，都預左

下場cp3 起佢面前跳舞

慶祝下都唔俾？

Kd啲late game可唔可以把握好些少
個to搞到心都離一離

今日大哥同三弟都係35分
罰球數都係差唔多

好呀
佢上年跳完發生咩事

都叫consistent嘅吹得
去到最尾明知今日唔吹都仲keep住咁打就真係自己戇鳩

拎到波即刻攬住到完場啦
真係唔知佢做乜9
差d變戰犯

叫curry好過

歷史係會重演

cut出黎到時火箭落手左幾多球大家有得睇仲好

上年playoffs好似有魔咒咁
邊個串完人下場都無好結果

其實睇左咁耐箭嘅波
我都唔會怪人draw foul乜乜柒柒
只係次撚次啲人都雙重標準
屌哈公子前 望撚下25先啦
啱先仲見到有人咒登子傷 cls

佛祖後面射極都冇 好神經刀

咁今日佢明顯劍圍啦

就係想笑下

不了 都係會交啲好撚奇怪嘅波

Curry比人咁守 對腳打半節就送左去比人修理啦

食撚屎啦一陣又話po吹鬆啲
一陣就話吹得啱
你隊蛹打常規賽都界外救波啦on9
扮乜撚嘢正義之師

我睇到好多球落曬手wor

大哥同三弟既matchup真係賞心悅目

唔跌實拗柴...tnt都話係foul but not today

佢最後個年雷霆 西決都係因為佢處理得唔好所以輸埋

cp3

憑實力買飯咪欣賞下囉你地
你地都咁欣賞哈登架

比手感兄弟養多日傷
淫k今日真係唔太掂

爛出去啦箭狗

佢加wb

btw ig好多鬼佬都屌ref

啱呀
上年curry係自己跳
cp3係對住curry跳喎

兩隊都咁多柒to
跟住兩個體毛兄弟輪住射ft
場波其實真係好撚鳩

季後賽仲掛住屌女
但場上成日黑面

每次259劍圍出現都笑到仆街

收撚皮啦

25俾人咒斷腳嗰陣又唔見你出聲

呢場唔係一場籃球比賽
係一場比武

Kt今季隱曬形場場係咁比kd iso定今日係咁咋

所以話勇狗弱智就咁解
主場雞黑到咁撚樣都扮冇嘢

番圍爐打飛機啦
柒箭黑哨會少過湧？
拎人地幾球黑哨黎講

上場浪花兄弟齊拗柴
KERR今場前仲鳩UP話可能出唔到

你地啱啱就真係收撚皮啦

你又知我無出聲？
次次都叫人唔好咒人傷

大家咁話囉

Wb幾時醒
Pg應該好撚後悔

yes harden平時個d一定唔係黑哨黎

一燈球double step back吹咗未？

還雞啦柒箭你老母
反箭=湧迷？

又真係少過湧
係得弱智勇狗先會喺度拗

應吹又唔吹，體毛又吹
有排比人揪秤

下場又要睇罰球大賽

屌 根本兩邊都打得鳩
只係唔抵得一大堆勇狗唔望下自己個25
就狂屌登子

唔好笑撚死人啦箭狗
定體毛foul依啲基本野 唔計黑哨？

唔拗啦 都贏左

咪係，不知幾多人反果2條撚屌

勇同箭都唔撚係得罰球嘅
只係第一場打得鳩啲姐

咁你有咩？

拿拿臨兩個重傷算啦
咁撚鐘意flop 黎買犯

係喇又屈體毛弱智仔
係有體毛上年G7就唔使咁啦
勇狗真係冇撚腦

平時常規賽體毛foul 其他隊依家比人圍 抵啦

咖哩仔clean steal都5犯啦
harden同kd又一樣咁多罰

是但啦 箭狗輸波就係一場好波 係咪咁講先

屌柒你箭狗就湧 goodest Logic

威喇資深勇迷夠鐘起身返學喇

永遠支持柒箭對家
輸波好撚谷氣呀？？
常規啲雞唔洗還呀？？

仲好2c提上年g7，柒到3分都唔識入

G7你咪輸左lo 有乜唔妥？

上一輪自game2開始比人咁樣守左5場
尤其係14分fg 3/14果場
成個series都比人當人肉沙包咁打
外加Shamet貼身親情招呼
算唔算

反箭=勇狗成撚個猁狗怨婦咁

使唔撚使check下常規賽邊隊最免雞先

箭撚返去圍爐啦
依度成班勇狗打飛機，唔夠佢地講㗎
比佢地沉醉自己世界啦

平時吹俾你係bonus咋
奉旨下下flop都吹俾你
箭狗

上年連續幾球三分炒話？
資深賤種箭迷講黎聽下？

反到重傷退役為止

見到我實講嘅
幾憎一個player都唔會想佢傷啦

贏家假的世界。oh sorry 冇你份

還你老味on9仔
loop嚟loop去嗰幾球

又黎goodest logic

三分唔入同黑哨有乜衝突
所以咪話你哋冇撚腦囉

勇仲要意思提上年g7

認真講 Klay 頂唔頂到咁多場
無佢做苦力勇爭好遠

真係辛苦你啦
咁早起身睇愛隊輸波
唔係諗住playoff都有雞比你呀？

RYO蛇呢晚雙重打擊會唔會輕生

NBA收視越黎越差 普及率越黎越低唔係冇原因
年年啲雞都亂咁吹 最鍾意就係偏幫一邊
然後大局已定 就做樣補返幾球
變左球證左右戰局多過球員

笑撚死
旁述都講有foul
上個series對手都幫口
得班弱智勇狗唔肯認
贏啲咁嘅波都覺得光彩
果然00後係唔撚同啲

你咪又係狂loop界外嗰球

淨係守囉企定點囉
但問題係KERR今場又少番打持球P&R

第一句已經錯啦係今年冇lbj先少左人睇playoff

籃球從來未試過咁普及

淫k夠tough

可惜湧final真係輕鬆 還唔到雞
其實我反湧反箭 但箭真係黑人憎啲

算撚數
唔同on9仔嘈
慢慢打飛機啦唔阻你

唔夠人講就屈人00後
廢老logic

睇黎今年final係勇龍
好睇了

拗咩
我地塞軍會收晒你2隊垃圾皮

傻鳩我就咁呢場都搵到一堆啦
使撚loop

啱啦番圍爐打飛機啦 柒箭迷
講多次 CP3終生無冠呀

其實東岸邊隊入finals 都好睇 因為終於唔洗睇猗

Gchi
下輪到湧還雞

當聯盟第一中鋒死

冇問題 只要箭輸

最好係咁
你又幾時變左g持綠軍

點唔夠你講？
一味ff唔用腦咪00後特徵囉
冇話我屈你

鹿龍塞都好睇過猗
23號戰術真係好悶

希望林書豪有finals打

啱先個場

你有腦就唔會係箭狗啦 箭狗

全世界都知你地柒箭最鍾意體毛foul都可以唔認
根本搏foul依種風氣就係你地發揚光大

柒碌人？？
晨早流流唔好迫我笑

食撚屎啦弱智仔

咁你捨得check常規賽邊隊最多罰球未？傻鳩

邊個中風呀

見到箭狗半夜爬起身睇輸波就覺得爽

有細家嫂 mb淨係可以set下pick

呢種火箭三分搏犯打法係playoff cluctch time行唔通，然後比人屌明明犯規做咩唔吹既講法好似曾相識。

辛苦各位箭迷挨夜睇禾湧贏波

關我撚事咩 今輪箭還完雞 下輪就到湧呀柒頭

話哂MB都算半個金輪大法傳人

辛苦佢地了
我都有d唔好意思

仲快過melo有得打finals

唔係退左休啦咩

之後仲要睇多3場

其實係唔關你撚事架on9仔

屌你弱智使擇日？

佢都未話退 冇人肯簽佢喳嗎
如果lin頭有得打finals 我會笑柒melo

Draymond Green laughing with a teammate during Rockets vs. Warriors Round 2 Game 1. (2019)

唔好嬲啦 你下場一定有得黑哨番湧
但聯盟內定G7湧出線呀明唔明？
唔洗屈我係湧狗啦 今輪你愛隊還完 下輪就到湧士

厚顏無恥

乖 躝返去圍爐啦 今日你地都唔好受架啦 捱夜睇輸波

關你撚事

巴打你想迫死班箭種咩

哈登有球急停step back中距幾靚
結果原來係曇花一現

辛苦了

留意到圍爐有啲番工又冇精神 有啲又瞓唔著
做柒箭迷既命運黎不過

諗起佢地對住個mon鳩叫「咁都無foul」個激氣樣就想笑

特別搶口嗰幾個巴打係我湧定反箭

輕鬆起身睇最後一分鐘 然後贏波

無奶油咖 平時常規hi到鬚都有 而家點解冇？
黑哨！

然後我睇住259劃圓心諗咁都foul
笑到仆街

反箭100%

我純粹反箭反CP3

反箭既報上名來啦
利申: 迷羅網

夏心諗：唔通今日修鬚修多左 冇foul既喂

班箭種話我地8成都係湧黎架

反箭反湧
Gchi龍塞

箭輸 邊到champ都okay

反一登同波叔，呢排想反埋隻龜

龜呢啲自爆 唔洗反

龜就一早反緊
不過個傻西一早出左局
放過佢

佢哋十成係on9仔黎架 原諒佢地啦

所以好好笑
班箭係咁反擊話勇狗點點點,但其實班反箭根本唔care

reddit見到呢張圖

睇唔明landing area??

柒箭今輪還完到下輪湧還
下輪睇下我反湧定撐湧咪知
箭迷好撚谷氣
我就賭波贏錢 睇埋柒箭輸波瞓個好覺

你咪屌尻湧黑囉垃圾箭 我係笑尻你班7頭呀

最後嗰球

佢地問landing area可以有幾大 同埋登子慣左跳前射波

Landing area 唔係人嘅cylinder咩

其實果球廢鳩同原地跳冇分別，個距離好短
反而大師就由long three range跳到3分線

哦~你仆街啦，係大post唔反勇，
等比人插屎忽啦

家陣個問題咪就係佢呢種隻腳向前傾究竟應該點吹
老實講你按足zaza rule黎吹咁你step back 一撲基乎係一定有罰球
今日球證個答案就係全部都唔撚吹呢種算撚數

哈公子:沒有人可以越過我的圓柱體
然後每次射波向前五尺
其實我好想睇下佢正正經經打波
明明Crossover step back mid range好撚勁
但就用啲小聰明打埋啲19波，佢肯正正經經打舊年已經贏左

佢肯正經打都冇咁多人反啦，係雷果陣都好地地

我反咖但唔係今輪

其實而家啲例搞到防守端真心冇咩肉食

你向前跳話無landing 真係人唔笑狗都吠啦

其實係驚唔吹兩隊鬥撲會有人傷

但係上面個cylinder係郁唔郁得先

如果計郁得咁以後人人都跳遠
但係有d人係本身射波會跳前

佛祖個兩球就肯定係唔收掣唔駛講
但其他個堆
睇怕哈登暑假又可以創造一條新球例都似

個難分之處
咪就係你根本分唔到佢係跳遠定係司機金雞獨立個種單純平衡動作

有廿幾球 free throw 仲投訴，平時插水插得多，今日 ref 唔 buy 你就係到投訴

都唔明隔離post 嘅連登箭迷憑咩話佢係神級球員

利申：都好憎 gsw

其實係老尷
塊刺lma fadeaway 防守方step in嘅時足時唔吹
都好難守

睇reddit話curry都有兩球比人撞

但係我冇留意到

其實上場jvg講左d野幾特別

佢話nfl有條例比隊波即場上訴call 睇replay

岩就判番岩 錯就扣timeout

應用到就好，唔洗煩

其實扣timeout都幾傷

有好多明吹錯可以改，當自己能力自己負責
即刻少好多黑雞辯論

但係就冇得fix game都係冇咩可能

lm

Ref:我認呀，係唔吹呀，點呀？

箭狗

原來有廿幾球就可以合理化咁唔吹
有廿幾球ft就唔可以話黑
還債呀嘛

而家已經成9日停
再加條例打48分鐘變4個幾鐘不是夢

而家啲例越改越多漏洞
登子打法係乞人憎啲
但都係玩漏洞下嘅產物

冇睇，但po冇平時咁輕鬆買犯是常識吧

今日唔吹
下場又吹返
睇你哋點守

根本佢而家跳到勁前
同埋佢有時step back咗都係跳前
你一撲就到佢身除非你唔守

NBA再唔搞下啲執法尺度真係遲早再小啲人睇

淫klay經此一役變左做zip腳狗

綠軍hoball，我之前已經講少帥>Bud

at least今場係

爵三寶: 你講嘢呀

佢好擅長利用規則係冇諗到規則會變啫
佛祖係上左腦都費是唔認
但特別好似廢鳩守最後個球個D前仰跳投係咪可以吹番佢犯Reggie Miller Rule先

鹿做咩俾塞炒

你係咪覺得射三分一定要跳遠咁射

呢下真係好明顯跳遠咁撞埋去
咁都有雞點打

想問harden呢招前傾fadeaway有冇正式學名
MKG shooting form 2.0?

其實我諗大部分勇迷都支持吹曬landing area

但係要吹埋比curry

呢球唔計 其他？

仲要成日step back但係跳前
基本上一向前跟就撞

兩邊都唔吹，super

其實有兩球淫k係撞左埋去

哈公子最興step back之前用手推人，呢種呢？

訓左冇睇
淨係追下post都知發生咩事了

最撚乞人憎係根本為左博foul
明明上身成個重心都好穩 係要隊對腳向前 打埋啲濕鳩波

湧箭呢啲事但啦 擺明睇球證心情幫邊邊
但鹿輸廿度大鑊好多

用手搵位個個都會做 屌你得基石識

可以睇多一場鹿點調整再講

kobe都係咁射
swing會射遠d

cp3隊個屎忽埋去嗰d仲仆街

果然成班2nd rd 處男

Dirty Green : James 3-pointer
搵到了，又有signature move

不如handcheck都吹埋比curry

你想講佛祖個幾球我冇意見佢直接衝左埋去咁款
我係講緊一樣野
（呢球係犯規黎）

但佢咁下下伸腳你就想下下吹？

反勇：curry唔handcheck點打

勇狗同箭狗
我揀箭狗

呢個series睇球證發揮去邊邊所以冇咩野講

Oh Sorry
關我哋撚事

呢個真係估唔到，我以為鹿呢隊長人陣可以食得住主場

不過成班又真係2輪處男黎嘅又

我地火箭係宇宙無敵
你班濕鳩湧lan番落老母個閪啦 唔俾雞你咪唔俾雞你 吹咩？nba一向我大曬 我玩曬
利申：箭迷

睇左兩秒字母腳震震咁

果斷訓教睇湧

球證睇賭盤做人，邊度fatfat就幫邊隊

扮夠未

好撚煩

我前年開始迷箭 你老幾呀
利申：箭迷

嗯 成隻腳zip埋黎都得 唔講基石成個人跳前幾米 想自己比人收山

Kobe係出手個下腳同步向前swing 冇諗過要訓
登出手同伸腳兩個動作係分開 你睇到佢射完波先隊出去 對腳冇必要咁fing

今日開始覺得湧迷正式浦頭

神級球員（插水）

火箭有河神應該贏

買犯就唔計 其他就要計到足唔怪得箭迷咁嬲
剩係見到唔吹果面
而家買犯係咪唔洗代價

等左全年就係等呢個系列賽

可唔可以討論下呀鹿
湧箭呢個series都真心冇太大營養

仲有西決打黑10湖人

無計啦，無po經驗，
有d隊/球員一到po就po mode
好多突發問題 常規賽未遇過又無經驗就會唔識處理

所以po經驗好重要

一隊垃圾

等fu g 蒲頭先啦

今場d雞係有問題嘅
有咩好拗

無呀無呀 佢地全部都係反箭咋 邊到有勇狗啫

你就話啫
見到啲突然浦頭就有預感會好撚低質

我有話呢球唔係咩
但呢球要吹咪吹佢侵犯圓柱體
你SEASONS個D伸腳訓地三分仲想下下吹足？
繼續前仰跳投呢D小聰明囉我唔阻佢架

唔可以
因為我無睇

俾人單方面屌打有咩營養

呢個series球證發揮重要過球員發揮

要守登登射波 個身要呢個角度 --> \

佢收皮咪＝些路迪收皮
冇佢點全場維持一個人擋字母切入

btw我發現會員名都幾燈下

上次改完名devin booker即刻打到all nba級咁

呢排淫k低迷巴打可以試下

勇士又冠了

轉件波衫 落場幫手 唔夠抽

公海有個L.Doncic都好似係一改咗佢名
下半季沉哂

燈左幾個月佛祖模式冇乜效

同埋仲有個會員叫Devin.Booker

支持聯盟ban呢啲landing foul
最好ban埋pump fake挨身上同畫圈

唉咁下季都係閪啦

繼續抽波仔

U幾時改名燈鳩個垃圾老細

雷霸龍湧士(三冠)

又話說夫子啲燈力又番黎

boyscout
不了，想燈死塞啫暫時
可唔可以解釋下今日對鹿做咗啲乜

唉好人好姐開咩post
佢叫lonzo.ball開咪算囉

-6

話說佢尋日講左句冇野擋到公鹿就出事
睇黎要真心愛個個人同隊先會發揮到最大燈力

見horford好似睇住字母來食咁

燈呢D野一向專登都冇用架啦

所以細心啲諗我jj應該無事
oubre有啲危
佢最真心迷係巫睇落直程幾年翻唔到身

波縮既極限已經到左
係時候到我地河神發揮

其實係有隱憂
打活塞男就睇到
而家會覺芬妹冇傷嘅
應該唔會炒4-0

話時話
我冇記錯佢打芬妹效果係一般

Wall 4000萬係斷阿基里斯
如果lbj wb cp3都已經難trade
呀牆直頭係扔錢落焚化爐

係 所以打al都係咁

Horford都守到下吾皇，字母冇射更加易守

horford守法有啲唔同
唔係真係力鬥力
睇定定舉手，轉向
不過我highlight球迷
應該都唔會睇返重播了

celtics bucks幾點開左波? 今朝睇原來己經打完

尋晚凌晨一點

美國時間星期日啲波多數早開
香港講緊凌晨

所以夫子的愛真心毒
暫時應該係鹿巫最應到

BUCKS in 5

唉信住佢bucks in six先

rip bucks

一班二輪處男 主場保唔到好易俾人食個勢

字母第一次破二輪處緊張啫
應該係

恭喜球證又帶領勇士前進奪冠之旅！

仆街
唔記得咗hill有燈力
以為佢安慰緊我

全隊最有經驗個pau差唔多係最廢最唔會出
得g hill靠得住

大拋買番黎就係做心靈雞湯架啦
幫成班處男起機

樓豬幾時改返做JLin

你咪樓豬囉

訓左冇睇
Curry最後個三分

戇鳩仔
利申：箭迷

東決先

我都想係

我依家個名係受人所托而改，冇得轉

點解人又簽ua 佢又簽ua
Mb啲雞多到離哂譜

一野block撚左個on9仔

知唔知點解咁多人憎勇就係因為你呢種人，咪扮啦，好嘔心

又話做廢青

你話其他球員我都信
Klay 唔算係想廢人既球員

4jim9

當還債喇 常規都吹左咁罰球喇 仲想點？😅

上半場Klay 防harden有一兩球好似要吹

要好似d west, livingston帶住第二梯
打住屌，讚住打咁先有用
長坐後備有鬼用咩

其實ref.都話認有4個miss call
仲有咁多野拗咩

而家做防守球員真係慘

勁撚多

一堆反箭咋喎

正常啦 po球迷

屌起唔到身睇波

成日咩還債還債好煩
傾多啲波咪算

咁先贏4分 箭下場俾力

果然係+2gc，聯盟專業收數佬

有啲好煩
講黎講去都係果幾句

湧士發明還債論既

熱烈期待 我湧贏咗呢個系列賽之後
瘋狂爆火箭閘

前仰跳投

我睇到有三球klay 漏吹
至於最後Green果球，吹唔過
Cp3果球疑似Flop，撞佢右面，佢飛去右面，奇怪

阿福啡榮叔
lets go celtics

波叔個兩球give me five

還債論好白痴

又燈

波又有咩好傾
齊齊笑下波縮咪算

我覺得講一兩次係OK嘅
即係好似叫邊個邊個收皮, 收山個類
但都唔好下下係咁loop

最後兩分鐘report真心垃9圾

爵士世界第一

Jabari Parker展示球星如何在playoff破解包夾

MDA咁出來講先醒
屈球證咪罰錢, 唔罰錢咪知球證點諗

Bucks in six

煩就煩在
MDA係話上半場ref認4個miss call
最後兩分鐘都無用
雖然不嬲都唔多知有咩用

唔講咁多 parker好波！

love you

比輸個隊打j

咪同啲球迷講
係我錯 sor9ry
下場都會繼續錯架 啜

Jabari Parker 展示球星如何在playoff fight for every possession

大腸世界第一PICK

不如以後po去賭城搞算啦
有戰績優勢個個自己揀3個球證

幾時先刷完首抽

想問呢個球星而家喺邊大殺四方緊？

應一人簡一個 =NBA+主隊+客隊

刷到換到類似不拿同harris

Zion

換完被人話you fucking need me
跟住迫trade
再輸
再刷
再換
..

其實我憎字母憎ilyasova就緊
但字母點都係公鹿圖騰，無辦法唔G持佢
嬲佢真心唔係因為佢21中7
係嬲佢防守懶懶閒，進攻板hea
已經因為無用打下停下架啦，咁多體力唔用

可能同現役榮譽第一人單挑緊都未定
who knows

下克上就肯搏老命盡全力打
做左seed 1 就係到hea底，以為自己真係LBJ

有幾下亂9黎
剷入去轉黎轉去唔知轉左去邊

球証唔係twitter 解釋球例你哋知咪算忍手
成日都解釋完就下低一連串留言屌9佢哋

即係今場其實係有份輸
字母防守懶懶閒, 進攻板hea?
同埋我見bos blk 11 vs 2
睇來係coach bud戰術啲切入分波, 完全被brad捉到路??

今年特別離譜個下弊

宜家既勇都真心冇人擋到
kd curry簡直可以場均40分
輕鬆4-0入西決

爵士twitter暗串火箭上一round得益
俾人當左做聲援火箭

好撚似Kobe湖人接班人了

根本就係啲球証太大權，零容忍之後每況愈下

你有冇睇波呀？ 上輪先比大飛偷到兩場

收視率下跌原因

60% Bad call
30% No Lebron
5% range of error

老實講我覺得箭會被sweep

勇士係歷史第一強隊wo
一定橫掃火箭啦

岩岩先睇
2隊都唔支持
不過KTOM個球唔係專登嫁..

同有時覺得夏登成日咁搏FOUL
有時重要時刻55波
D球證真係唔會比你

我做球迷都唔夠膽好似你咁講
場波好睇咪得囉

利申：勇迷

5% LeBron
95% gambling refs

唔係專登 唔等於 無foul , 呢啲logic 問題麻煩你搞清楚先啦

50% gsw lucky ball
50% harden 乞丐ball

100% 無suns

勇士三連霸

係 應該要Foul

0% Jeremy Lin

下季吾皇返黎回歸po,拯救收視率

支持我勇三連霸!!

為咗證明第一個負皮唔係me，我決定即刻畀多個

要收視有幾難
叫啲退役球星復出咪得

吾皇今季暑假要去左救地球唔得閒打PO姐

老實講close game之下 ref鳩吹三四球影響真係好撚大

出左report話green 守個球foul?

為咗證明第一個正皮係me，所以係我

是但啦 火箭輸就心滿意足

直頭無切入分波啦
比人三夾，根本佢果招low post就用唔到
比人夾個波一落地就比人搶啦
唔落地咪快收波硬上
其實好多球硬上手同波都過曬對面
但自己手緊唔入

防守就佢永遠唔會撲出去
假設三分空左
字母離佢3米，大洛離佢4米
係大洛飛出去

同賓尼兔🐰做隊友

題外話幾時抽波

手球唔專登都十二碼啦

哨牙蘇成日響禁區專登對住D後衛既手射波。

@DannyAinge有po未

咁撚sad
下場8:00
我9:00開始睇, 百屌字母先

手球都有分伸起手同縮埋手
縮起左隻手就算手球都唔會吹
其實都係睇情況

龍嗰場有大炒嗰陣可摸以百X埋某人

真正夢幻對決係塞vs湧

下年開始掂手就吹得 唔再分有冇意

吾皇表示想join綠軍

可以阿
ben阿ma, 我講明追住ben來屌
其餘人士無興趣

佢本人反塞

係
占士一打塞就出撚曬力

其實KD算唔算以暴易暴

一係champ咗即閃囉

三冠都唔志在再champ

瞓左無開

依家開，我入去剪綵

改例係話隻手喺自然位置就唔會吹

安爺爺因乜解究塞狗乜成就都無，但氣焰可以大到咁

未認真唔計wo

我哋係無底線，但係唔代表我哋係無原則……無底線嘅講法，其實代表我哋任何代價，我哋會因應當時嘅情況，我咩代價都肯付出。但係原則嘅話，講咩呢？就係講緊一個對等武力嘅原則……

但用盡各種手段失效，便起來反抗，他強調是制度迫他們出手，用行動反抗，形容為「以武制暴」，這種思維已深深植入了今天的年輕人腦中

霸氣

同湖人一樣
係NBA貴族球隊

安爺爺自己就係一個成就

上輪勇4-2大飛
如果今輪勇4-2/1/0贏箭代表乜？

代表晉級西決

咸左

擺明講緊後三巨時代綠軍

塞狗仲要認唔到自己友，TK先好笑

箭迷:黑哨
勇迷:還債
中立:睇東岸

問號
個po無啦啦全部正皮都係係d屌箭嘅回覆到
勇區大募集
利申撐勇

btw EG>CP

湖已家道中落

籃波咁計㗎咩

唔好話籃波啦

除左arm wrestling 都無咩sports係咁計

如果kcp肯躝，收到Jabari，應該重返榮耀左

下年就重返po

我無話無FOUL
只係話KT唔係有心

上面D巴打係咁話想傷人
ZAZA個次就真係有心啦

[抽波波]NBA 19-20 Off Season討論區 (1)

咁你又放心
無乜人會質疑KT既人格
甚至去到只要佢發脾氣=岩既地步

曲到圓

btw又見到湖狗「反箭」

刺收左皮係時候輪到箭了

係速龍對勇士

係牛仔vs Nets

比在你係湖，樂趣都會係睇住一隊又一隊反湖收皮

清咁心水清，幾適合做湖迷

當公鹿死！？

湧潮同周光榮

咁你又咪尾
湖人依家覺得自己大支野，唔會在依附係我勇身上

湖迷聲援夠強大了
除左原有陣容之外 仲有好似台主呢d有實力既占迷加入
唔需要我呢d小角色

睇咗幾次
好開心

撚狗咁撚

鷹隊對湖人

而家個勢係湧塞

論正常戰力有波叔，av
癲狗又有lonzo ball，snsd
on9又有甲甲,boa
真係出黎打又有台主，真係不敗
好難怪刺狗要聯群結隊之餘仲要打游擊

剌狗要數其實都唔弱
強起來仲連結箭狗

你咪數下囉

論牌面好似都係唔夠做

都要連結箭狗先得

上年拿牙ben單換可愛都唔肯

唔夠
剌係勝在長打長有
同埋隱性戰鬥力驚人

只要有lonzo ball就連結到

其實最恐怖係成班勇塞係後面睇住你地狗咬狗

湖人個面仲有學友同二哥呢d on9都未講出黎
陣容強大到係各方面都係贏幾個馬位

全要玩具台唔互屌嘅 會好悶
今季啲球證咁玩點睇

學友依家扮緊中國人倒緊米唔計

湧出咗來喪打箭啦
最恐怖真心猢, 同最撚煩的占迷結合咗
地球聯合軍先可以令佢地收聲

學友同我撐網同DVD
所以算
佢仲要想trade吾皇做百力滋

湖迷多左台主其實真心強大左
台主不嬲受唔住人地屌我皇 成日忍唔住出聲

有羅先撐網咋嘛
羅黎緊俾人S&T既話佢就轉反網架啦

但講真 如果潮人請lue 但gm懸空嘅
都真心俾我皇雀巢鳩佔

猢占真係無撚敵唔係講笑
KD黨又同龜黨咖哩黨(加部份湧黨)狗咬狗
所以要笑真係得今年笑

佢立場唔定
反反地Dlo

假膠黎 追得dlo最貼就係佢

本身成個西岸都俾佢鳩佔咗
鵝有d griffin, 我有james jones

湖仲有我打游擊

你依啲CBA無名小卒算數啦

不過講真 d griffin似會真心幫鵝多過幫我皇做嫁衣
但James jones就擺明我皇太陽分部長

計漏左回憶大少...

呢場勇狗黑到咁竟然咁多人反箭

你食屎啦叛徒
撐吾皇我覺得都算
撐賤種猢真心唔係腸來

唉斷估都幫AD過LA

？？

湖詹聯軍

過唔緊要既 唔係送咪得囉
講真 湖出晒yc個offer係幾癲

呢個post個個都轉口風轉得咁快既明明尋日仲係成堆人話鹿4:0塞
而家咁多人話塞勇大戰

撐皇不等於撐湖

死撐鹿
屌哂佢地

估唔到夫子的愛咁強大

你唔只唔撐
係必定要反

我一早話塞有機贏添
呢個post最識波既應該係我了

1:4
你開心就得

點解？
因為好多塞狗覺得自己會贏，但又驚柒唔敢講
依家出聲都叫有半粒蛋
出左線先上水嗰啲應該都係女人嚟

應該要打足7場

我依家就同你講

BUCKS IN SIX

鹿迷個個真男人

明人不做暗事

唉見夫子真愛個下..........

55

我地黎數數
西波巫全體
+82

DAMIAN LILLARD

murray狗呢

呢條友太命硬都冇計
係rip city打波 對鞋簽Adidas 都未死

76狗
召集到你d bandw唔識串未

melo都威左好多年

仆街仔黎
馬刺豬都算
點解要豬係murray狗手上

威左幾多年?

咁gm 2輸得咁7都預左啦下話

當有playoff叫威

係老表既11倍

Btw 會然算係nba天煞孤星
打打下啲隊友冇哂
到新隊友打得好間唔時又整個大傷
但自己咩9都冇
又簽Adidas

仲要依家賣科黨，反ddr黨，反gay黨出晒黎

刺狗都頭痕

死哂啦

樓豬係咪詐屍過

真心個句
今個series冇ddr都捱唔到g7
G6佢頂得順都算係咁
G7齊齊自爆都真心想死

連占屎都比可愛守死
病閪更加唔掂

黎緊表弟拎戒指威威了

但都係無波打
食老底

Don’t say too early

靠Billups有西決
同13年爆到入二輪

就係咁威

底薪/中產留勇輕鬆啦

It was just the 28-year-old's second postseason game.

依家melo 練波片都廢

冇咁多td 卡達叔叔啦

Lin單核入Playoff未

fug蛋唔係咁用架

我地火箭係+2gc
利申：箭迷

what is fug蛋

應該講緊fug 燈唔係咁用掛

夫子(,)蛋,(,)唔係咁用架

冇Lin NY12年有得畀Heat炒咩

我屌 標點符號麻撚煩

真心覺得好撚煩

難怪樓豬上年都要出聲屌

咁殺占你會唔會覺煩

今日harden比人zip腳咩
係咁比箭話唔公平喎
利申淨係睇左highlight同埋hupu news

唔煩
利申: 箭迷

咩事？

利申:三十年紐約人

向前跳

專重下好喎

點解你咁多ac

咁呀夫子 （.）蛋（.）係咁用

年年季後賽 箭同勇 打都會話唔公平
自己睇,咁樣點比罰球你

利申：今個playoff撐鹿同龍
西岸四隊都賤種隊，食花生算

講真 真係好睇唔起勇士 打d波茅撚到仆街 雖然話講小動作果d唔算好多 但一出手真係想一下收人地皮
之前係馬刺 一出手整傷人地主力 贏緊30幾分都被反cup
今日又到火箭 又用同一招 好彩harden咁岩無事 踩中你地隻腳咪又要收皮？

講占狗最癲一定係撚伯，同埋高登果時有一個唔記得咩名，好似兩個字，隻占狗追撚住高比狗咬

坤叔

唔使永遠淨係攞對自己有利嗰球講嘅
唔計下半場已經有4球喇
況且呢球都冇吹

撚伯呢d煩膠姐 而家都收晒皮了

屌係，點解我會記唔起，香港首席第一占狗

以前nba po 吉祥物 波縮都消失人世
仲有我手腳精泉

我見你地討論話點解冇罰球先比張圖大家睇睇

岩呀 我地登子向前跳定律黎 咁都唔俾正湧狗
利申：箭迷

漏咗球迷

真球迷唔係會話自己係xx人咩

例如 I am a lakers!!

因為根本唔係爭論緊一球半球嘅事
係成場

紐約迷=支持紐約隊波
紐約人=真係紐約人

紐約人順口d

紐約力博

箭出埋局
湖刺箭係咪就無人生意義

支持畜龍

點解唔支持公鹿

湖仲有隊我加州勇士

你隊嘢今日搞乜

唔輸一場點in six

見到箭狗話黑哨真係食飯都噴埋出黎

超越左另一會然Conley了

之前見佢話唔再迷占了

Nba store us今晚落單，仲有無人要搭單？

呢球同CP3個球都好似
但CP3個球打到手

如果呢啲跳遠式都要吹守防方真係好難做
但係啲雞今場吹下下場又唔吹下對成個賽事影響仲大

啱先睇完highlight 覺得夫g都講得啱，好幾球塞入既波字母都唔太肯守咁

I love you 3000

有人未睇架

字母要搶板推快攻

箭狗不願面對的事實

我愛lbj三千

I am Ironman

想問有冇另一個網可以睇到full game replay?
一樓個網我開唔到

migu c

你唔出嚟做我點養你？

前仰跳投都係射姿既一種既
冒住受傷危險去打

Thanks
但佢係咪無得俾我飛前？
我飛極都係咁

我都覺得咁打無問題
只要傷左唔好怪人就ok

作為火迷真係好憎火箭果種9射的打法, 場場3,40次3分, 上年就係射死左自己, 今日又係咁, 有版比你睇啦, 大飛點樣打殘勇架, 勇士無護框, 咪就係擋拆擋拆拆爆你個油漆區囉, 以前哈登點打勇架, 3分2分1分中投上籃估你唔到呀麻,而家係人都知你step back3啦, 今日最後平手仍然有機會羸仲係度9射

揾人整傷kd啦
收山個隻

打和啦

邊關事, 自己打法死蠢, 哈登以前頭腦好清醒, 呢2年比MDA同埋morey搞到一條路走到黑

反箭有咩問題？
想食Ingram special ?

哨黎講的確係有幾球三分漏吹
但湧果面有d唔應該吹既又鳩吹左
所以curry igu klay個個都foul troble
總括黎講而加班ref就係廢
怯場
睇d late call就知

禾湧又輕鬆屌打

259要出埋大技好耐無見

無河唔計

ok

睇完湧箭場波 發覺湧士呢隊閪波真係賤撚過狗 下下都想zip腳收人山 球証仲要唔吹先好野 黑哨到屌你老母
條廢鳩green就係人都知dirty開 連KT livingstone都陰濕zip腳批掙真係CLS
調返轉湧士啲球員就毛都HI唔到都有罰球射 ON99
希望成隊閪波都快啲斷腳收山 球迷都快撚啲死

其實哈公子本身打法好勁，係未變到咁on9之前

三分有，中距準，切入好（就算唔計draw foul），Step Back勁，再加上大隻得來又快，控球水準一流，令到佢係1on1單機打入面幾乎可以打爆任何人，都仲未計佢招euro step有幾屈。

問題就來啦，呢兩年draw foul draw到走火入魔，仲開始鑽研埋Step Back後前仰跳投呢啲19招，跟本就係攞自己職業生涯來開玩笑。

係阿咁樣打防你果個可能會怕比佢draw foul放佢射，又或者on99咁比佢draw到三球罰球？但實際上佢就係用自己隻腳去同人地賭，唔敢守貼之後比佢輕鬆射，都仲未計有啲新仔好似木狼Okoje咁唔怕死都要衝埋來封鳩佢既情況出現。

明明自己招招都勁到飛起，而家搞到連阿婆都知道佢攞波之後就會Double Step Back前仰跳投，為乜呢，舊年唔係咁執著draw foul射三分，正正經經打，贏撚左生涯第一冠啦

自己幾乎球球三分都跳前兩三尺跳落人地隻腳度，企定定舉手比哈公子射好唔好
你知我知單眼佬都知佢鑽緊zaza rule漏洞，自己主動去減少landing space，得了便宜又賣乖既打法好難唔招致批評。

呢兩年先少draw
未有harden rules個年過pick揪手鳩掟就真係走火入魔
今日d波唔少波空中撞晒仲要屌佢跌地sell foul

字母哥一到playoffs 就暴露哂d 弱點出黎

同上年lbj 打塞嘅表現比較，真係高下立見

睇番籃板方面
出5小陣都贏好多板
同打大飛個陣完全唔同曬

因為大家都係走5小方向

今日淫k無比人吹到有兩三球的確係有foul無吹到，咁無得賴，兩邊都吹得差
我想講既係哈公子既取態係，有左harden rules之後佢係研究啲新招去繼續draw第二啲foul，而唔係去研究啲新既打法
者係好似手感自從比人當沙包打之後打得唔好，佢係去練大隻，唔係去上演藝訓練班學點flop得好啲等自己有雞一樣。
感覺哈公子好浪費自己天份係呢啲事上面，明明佢就可以比而家更全能更勁

前仰跳遠仲想人地吹埋比你
仲要咒鳩人斷腳咁仆街
你真係快撚啲死

又黎玩各打五十大板火箭得益果陣又唔見你咁講

Sor手感無雞已經睇到習慣哂，火箭得益真係無意見

我睇過之前射完腳向前踢應該係要比進攻犯規?

Miller rule

MDA, morey +哈登真係臭味相投, 有時真係抵佢地終身無冠,樣樣機關算盡耍小聰明, MDA臨場又係廢既, 對住咩對手都得一個打法, 就係4個人企定定等突分, 睇快船打波仲好睇得多, MDA真心overrated

但好似一球都無吹哈登進攻犯規?

人地要full game唔係highlight
賣廣告都專業d啦

其實不嬲都少吹呢一類既foul

下場一開波就吹佢一球咁咪得 等佢成場唔洗再踢向前想搏FOUL 唔洗嘈來嘈去

mda講過依家嘅箭打法唔符合佢籃球理念

佢邊有講過呀, 咁多年黎都係point guard一球在手天下我有, 切入,側翼樣樣無

A米 全盛diaw你當佢地死架

係呀, 佢年年常規賽都好似好勁咁架啦, 去到PO針鋒相對既時候佢仍然一條路走到黑呀麻

佢打法又未去到話突登踢前
學上邊巴打話齋，佢係拉後引你向前追，再向你方向跳前撞埋一齊博foul

呢類打法唔係ZAZA rule想做到嘅嘢
ZAZA rule主要係想保護射波球員向上跳射個時唔會俾人zip腳

當日step back係為幫自己拉大個空間同防守者有遠啲嘅距離
而家step back 變咗bait, 引9啲防守者犯規
成件事根本就唔應該鼓勵咁做

但已經唔係冇切入同側翼啦
冇同戰術固執易俾人睇穿兩樣野黎

箭狗得益少啲都話人黑哨

其實G1都好明顯話左比人聽向前跳就唔好諗住有FOUL

其實好難搞
你常規賽咁撚樣吹帶壞左個頭

就係常規賽比人縱壞左, 而家唔吹就屌人,最後都有機會平手/反超即係證明本身有能力架啦, 3分手感已經無哂點解仲要諗住3分啫, 佢最後肯去強突drawfoul就算唔得我都唔會咁慶囉

G2應該又係拉對面centre出來iso
CP戲份up

curry原地跳比harden sip就冇人理
冇replay冇commentary
賤種espn

今季其實好似多左唔少3ft同3+1
以前都冇咁多

箭迷又扮盲

咩呀屌你老母 我地火箭理鳩你有冇雞
最緊要我有
利申：箭迷

無人講塞爾特人，一到playoff 另一隊波黎

我覺得harden klay都唔係有心zip
但真係要球證吹多少少保護球證

火湧一打就會互屌哨子問題
我建議最後贏家一定要撚到對方仆街死

好多巴打啲用字都畀某會員帶壞咗

利申:Harden呢下冇品

點睇

其實harden最後果球可以吹進攻犯規
但暫時計落好似漏吹勇士防守犯規多少少

計晒curry啲hand check未

horford 其實好勁

索性取消ref
等球員自己嗌foul算啦

勇士都真係贏得好危
後備支援唔夠

係公司

講咩

hes the best 34?

我記得前幾日大飛打勇
果日球證又係鳩吹 Late call
我屌球證又話我撐勇先覺得d 判決有問題
而家late call 明明係超嚴重同影響觀看性
呢度仲有人話勇輸睇得爽就得 真係

curry同klay未訓醒

年年都咁講

今年個bench係差過近兩年既 睇一輪都見到
不過都夠贏呀

今日bench得10分

咁真係明顯廢左既 呢個事實黎

就睇下湧班正選幾時會累
如果湧同箭打到6-7場, D bench都係咁撚垃圾, 就算晉到級, 我都唔撚信湧班正選仲有力打落去

但個問題又嚟，佢打咗成季都咁
上一圈都咁
你突然話原來咁係唔得
咁好難知你把尺係點拎

球証呢個時候應該好威威咁係twitter解釋
唔係轉頭下場勇士又係咁守你又吹犯規嘅時候無論進攻定防守都唔會知要點做

是撚旦啦 夠贏

廢cur 唔識sell訓低 都冇計

他知道，訓是沒有用的

好相信今年勇無奇兵
個個由常規賽打到季後賽都一舊雲咁
當然生命石同二菇交到貨但好明顯已經同早兩年有差距

其他個啲相比起早兩年有young，有west個堆人嘅個人能力上真係有啲距離

以前啲bench 可以比班球星抖 大撚把力打
又有時有啲奇兵出黎做下野
依家仲要靠 小ai 同莫文蔚 但回左唔少塘

上兩年訓低俾聯盟話佢flop罰錢

上圈射3分俾潛艇撞撚到出界外都冇人理
佢可能覺得係上帝既考驗掛

依家 d 人被 foul 時仲誇過足球員 ...

好似慣左佢被人打到仆街都冇雞
佢剷入去果d 又係預晒佢唔會吹
同一情況kd/harden 都會有

而家個風向係咪熄燈？

有滿血KD
邊會輸

互屌多啲
但今季球證係9都係事實

好快會比湧單方面怒屌
年年都係咁

大胃西呢D真底薪戰士

老將心態都明嘅
打左咁耐點都想要番個冠丁下

大胃西呢D真係湧既bench leader,Bench攞唔到分果段就睇佢舞

4/5 0800，viutv 直播公鹿對波士頓

大胃西好用 就算打二隊都超班

柒箭不嬲都係咁打
唔係隊隊都好似塞咁好戲
Season扮廢

你隊魔out咗...有冇第二隊支持

冇佢地都仲有kd
真係想像唔到如果三個都缺態會點

無。 唔係勇火就ok

馬刺狗屌人攝腳收山真係好有說服力

上年都係架，之後咪上晒腦西下西下咁

伐場green 都幫到好多手

廢鳩回回地塘

有space cap 有5星，就自然唔可以對後備要求咁多架啦，唔通好似鏝咁正選後備都咁好打咩，到時勇俾人反得重癲啦 ai 唔跌watt looney keep住勤力，其他果啲射到下波我就已經好滿足啦

多謝占士帶起呢個風潮

邊個占士先

both

今場佢好過上常規賽好多
今場進攻有威脅性起碼人哋要守佢

講時講，記得14年PO果陣，波叔foul西書果下比人屌到仆街個個話黑哨

去到今時今日大家仲覺唔覺係黑哨呢

唔係話要後備都好打係對比上兩年今年係差咗
啲後生進步得好慢，唔知係咪因為睇多過打

有無片

啱啱睇返今朝個場勇箭第一節
唔明點解箭唔針對勇個底嚟打
係都要拎個波係頂拖一輪再one on one

兩隊第一節真係9打咁
啲節奏亂晒龍

我湧幫手感仔整份好冇

生命石老啦，今年再多個表弟食下球權咁，正常啦

唔好笑啲出左局既球迷 已經好橙

火箭呢d垃圾球隊 人人喊打啦

唔覺球三分係foul

啲後生其實打得下，但可能無左啲大哥例如West或者啲9下9下既Young係度帶，領先緊十幾分都可以腳震，對親強隊都淆，屌
然後生命石，生涯尾聲咁款

到依家都唔覺

表弟真心慘
一心諗住抖半季出嚟大殺三方
點知一到季後賽就自己收自己皮

話分兩頭勇好似有預知能力咁簽返 bogut 返嚟
如果無簽而家中間應該仲更加放題

用超慢速鏡放大睇你會發現波縮‘摸’到佢隻手

刺火湧大混戰

球證都鳩咗幾年啦，點止今年

仲有猢

我塞

但老老豆豆
有表弟打箭都唔會太大甜頭
表弟kerr同佢run左半季都好似格格不入咁

根本無得輸

佢反刺㗎

下場MDA係咪又要出番7人輪換

睇來係喇
波叔

成日覺得Kerr唔識點用啲正宗內線打陣地

其實分差唔算大
未必使咁快

有人識用表弟咩

Okc vs lac 黑哨、體毛
又要屠龜了

對勇0-2=完series

so far得一隊唔係，勇嗰陣仲係1.0

見到個紮辮四眼仔著咪嘈，係咪露寶嚟？

就算唔比戰術，curry klay kd 已經提供極好單打環境，理論上要發揮非常好先係

見到啲playoff都冇嘅人笑鳩人出局

特別好笑

唔講以為入到playoff 有張cert比返隊波☺️

我想睇兩邊full team對打

其實真係有
今年出左earned edition jersey

真係好睇KD可唔可以keep 到佢係上一圈到而家咁fit嘅狀態
KT同Curry成個季後賽一路都好飄忽

從來都無怪過生命石，大傷完之後仍然可以打到合格以上既表現已經好值得欣賞，今年可能係最後一年，佢啲中距離睇得一場得一場啦

off season啲球星點睇你隊波已經兩回事啦

比如la兩隊

又話說大飛下年有earned edition jersey出
真係有cert架

又要買，有無得同footlocker訂定先

見到啲nba都冇得打嘅人笑鳩紅撚呀 rose呀

特別好笑

自己回塘+會輸畀NY嘅隊友
責任各一半，ok?

依家Pelinka未炒 總經理同教練都未有
已經一野推晒落占士到 公道咩？

垃圾刺個件我pass 我估都係迷彩

老老實實 你地老細都宮心計好難搞啫

西太后亂政
一早應該大政奉還

我會覺得賣左隊波佢實際啲
老buss死左之後 真心亂到

太多傷病姐
不過有foj都唔指望有super star黎
執到klay J撚爆

大政奉還就梗係還俾吾皇

話說staple center份租約搞掂未？

咁叫禪讓定篡位

咁你叫定食屎都得

建議你睇返米加條影片 睇下佢點講Pelinka 個個經理人都屌柒佢 冇咩人想同湖人展開對話 又一野入落占士數
同埋J歷史既你早抖啦 最撚on9係呢樣野 同啲老屎忽想當年一鳩樣 講以前有意思咩？叫啲明叔復出囉

不過佢的確係傷完之後回咗塘 呢點駁唔到 睇下下季咩表現 打得柒我都會屌

尊皇攘夷

笑撚死人
贏波就全靠占士
輸波就關佢撚事
係呀叫班管理層落場打丫麻on9仔

又開過片

咩話題都可以扯返過去又嘈過

嘈咩姐 勇士三連霸

依家咪講咗比你知Magic 佢係一個生意佬 佢自己出面大把生意 唔得閒理隊波簡稱hea搞 +埋人地唔想同手Pelinka傾
大把我都係聽過可愛+KD 仲有冇大把？

占迷嘅答覆應該係
傷左3x場又唔計
班yc冇左佢瘤弱都輸又關佢事

前後都係三個
如果你要屌佢打得柒 駁唔到 你講到全世界都咁增佢 你投入咗過多個人情感

從來都冇講過佢傷出後有打過好波 我一直都屌佢打得差 唔洗係到挑撥離間 thanks狗刺

不過jb黎我估一唔順少少
季中又屌鬼

敢問台主咁rich paul條搞屎棍關唔關foj事？

已經唔關勤唔勤力事
76應該都係得ben閪會hea
但一唔順jb又係屌
Jb轉隊而家睇番會覺真係唔順佢意就唔得

應該關

回塘，有認

老實講
無kd,可能次輪出局
西決都蚊水

表弟唔係唔勁，不過總有其他打法比起重用佢更有效率

佢好似講左係最後一年

點解要打格仔

睇返些路迪又係用當年吾皇打鷹嗰招對付公鹿
全部俾字母單打Horford，唔俾佢kick out射三分
Horford防守好撚勁，明明以前都唔係咁

唔洗可能
呢個狀態就算比人waive左咬老底都冇人要

你恰我未見過無kd勇士咩
就係因為勇士咁勁，先屌到kd仆街

Green同Livingstone退化咗咁多

呢個先係真湖迷心態

有球星黎就我湖壯大
冇球星黎就他占仆街

愛湖加反占完美結合

如果有人黎會唔會入我皇數加返分

「我皇要有allstar先識贏波」

今季要提早開使用Playoff mode

似足日本動漫中二對白，當正自己皇帝，一統天下

求仁得仁，而家提早off左

拿，上年西決冇kd就輸硬
但我諗唔到原因前一年都會西決或者次輪出局

上年隊局騎士，就算冇kd 都係毫無反擊之力

其實吾皇D中二病幾好笑 叫自己做chosen one, 開playoff mode, finals成日輸gm1話係試探

有乜風頭就lbj
有乜柒頭就各自飛

佢暫時三冠
即係西岸最多三次決賽
仲未計西岸強對強體力消耗問題，少過三次唔出奇

特別係馬刺經過西岸列強依舊再同lbj搶七，lbj東岸嘆世界都打到抽筋
勇士dray green草夠技犯先禁賽，lbj去到西岸大戰就唔洗比人禁，而bogut西決都仲未傷，仲未計球證控場問題

然後必然要係西岸組到三巨，先至有以上事情「有機會」三決賽

如果當初湖人知道係咁
一定唔簽長約

試探句對白係點

睇返鹿塞
字母比賀福特屌打

鹿 對 塞
Hill 個重要性都幾大
一到playoff 字母無乜甜頭

佢打芬妹暴露左弱點

Yes 仲話自己地球最強
可能佢講吸金啦

字母體驗到lebron一條友打爆塞軍幾辛苦未

欲戴其冠 必承其重

對比塞，勇士仲辛苦
要面對埋年齡問題

15年lead緊2-1之後
3缺1打到攰比人反cap

again，我皇一時好勁，一時好廢
so as 東岸球隊

個字唔係塞狗夾鳩 牙愛隻手
應該撚左多隻RING了

愛回家之後一年比一年廢，仲話19歲身體，呃鳩人既
其實佢2016final g7最後個球連d green都顏唔入就應該退休算啦，無謂自取其辱

08年猩猩一定顏得入

但個條撚樣依家已經冇咩人屌

13年馬刺橫掃左兩輪，淨係輸左比勇兩場
反而熱火要同溜馬搶7

人類都係善忘，正如kd依家都冇人屌了，坐正第一人

個年 KI/LOVE 事但一個唔傷 撚硬

不要再說了

我其實係想指反占們口徑不一

佢只有廢，冇勁過

ryo狗依加係度奶占

嘔心到

發覺你真係日日提起我皇

今年playsoff 冇左lbj不過反而好睇左
好多match up都好睇，勇箭，76人泡泡龍，塞鹿

講事實叫奶
你係臭雞同ON9閪 又叫鬧鳩你咩

但收視下滑

g1有ki咪又係輸
love 4年證明左佢打勇士係垃圾

唔知點樣有一個就贏到

其實個花名點來

利申唔係樓豬

17又垃圾？

4成命中都冇

得一場有用

咁熟資料 果然迷占第一人

頭幾3場打得最好都係佢了

game 3 1中得9分叫打得好

低位攞波淨係識係度un

有heart過你偶像

佢不嬲先定立場 再鳩up

穆念慈?

難得吾皇提早暑假，可唔可以講少陣呀，煩過閪

真 提都唔想提 仲差唔多日日講
冇我皇收視率跌真係唔係呃人

Agger

占占占，占...~，占占占

清朝收皮個陣D遺老都係咁上下

準備緊反清復明

駁唔到

Sor囉，咁龜係好笑呀嗎

好少可見到一隊波入唔到po
啲球迷會起勢咁屌落管理層度

唔知點解一到po就特別多Show Blocked User 出現

互屌大會呀嘛

EG?

其實得一、兩個 _ _ _ _ _ _
仲有個SxxxxxPxxx唔見左

其實冇乜好屌，總冠係邊隊仲有懸念咩

yes... 又係湖人...

改左名

係度

Kobe幾時入左塞

唉2013刺好有冠軍相點知

草你老母

關你撚事呀？我地登都冇雞啦
利申：箭迷

因為隊波本來配置唔係championship contenders
騎士咁多年，年年都underdog打final

但係而家講緊入po唔係奪冠bo

係得今年姐
今年最大問題係佢傷左 群眾壓力 傷住復出 搞到playoff 又入唔到 士氣都輸埋...

但管理層每一個trade 都係on9 trade 好難幫到口既

block我為乜

8點76龍
10半 拓塊

大腸內戰

I'm trying to keep you from tearing the suns apart

而家叫咩名

game 6 q4 kawhi 最後炒曬罰球同ray Allen mike miller 個幾球三分真係會記一世

唔係炒哂，係2罰中一
manu唔只10個TO，仲要2罰中1，如果manu入哂，之後kawhi2中1都贏左了

GAME1 Parker最後個球負碌shot都好勁

ot 臨尾manu上籃ray allen犯晒規都唔吹

ot就預左輸

咁樣ot，成個士氣都沉哂

無上半日
想問屌緊邊個
想幫手屌屌

我撐嗰兩件

ok咁我訓了
屌都費時
早抖

成個nba都研究緊landing spot呢樣野
harden對nba既貢獻

佢兩個打得返起，收視定話題都會大增

各位巴打
小弟開左一個專頁講垃圾狼
希望大家可以放低一個讚
有意見都可以話我知
屌柒我都可以
順手屌柒埋wiggins條垃圾

竟然有潛力狼fans
見頂死全家

jb事件後 kat起碼無衰俾人睇
見頂真係賣咗佢算啦

The NBA’s last two-minute report verdict on James Harden’s 3-point shot with 10.1 seconds left in Game 1 against Golden State: No foul. Stephen Curry incident with Eric Gordon with 5.2 seconds: Incorrect non-call.

Wiggins 份約邊個會接

This would have been Steph Curry’s sixth foul, meaning he wouldn’t have been available to hit the clutch 3 in the final minute.

個 2 Minutes Report 仲精彩過場波

下場湧贏=箭廢
湧輸=還債

依個report 真係好on9

Harden踩出界個球？

唔知你係打籃球定踢波
隻腳咁樣飛出去都有

掂波先 唔洗黃牌

希望咖哩仔打完四場隻腳仲係到
人哋就成隻腳飛出去，佢就俾人攝腳

“A lot of friends have asked me, ‘Yo, where you gonna play next year? Can I come visit?’ I don’t have any idea where I’m gonna go,” Rubio said. “A lot of things depend. If you’re LeBron [James] or [Kevin Durant], you can pick your own destiny. There’s a lot of things that depends [for me]; if [teams are] gonna need a point guard or not.”

“Yeah, I’m not gonna lie — it affected me. We’re [people] and we have feelings,” he said. “… I tried to stay as positive as I could and focus on the team and what we were doing here, but it’s hard. A player like me, I play with heart, and you wanna go out there and play with heart, but you don’t know if tomorrow you’re gonna be here, so it’s tough.”
Lindsey acknowledged the situation was less than ideal, expressing disappointment that “a team leaked something that was unethical, and it became a monthlong referendum on Ricky.”
差仔

今日又可以睇kawhi屈機

LM睇LOWRY隱形

MB唔知會唔會又比細家嫂完美防守

一黎就幾個TO

呢球明明夏登有縮返隻腳

俾人double team了

暫時守得幾好

仲有西琴 唔驚

Raptors好快全體上身

睇左陣
龍係咁被夢露玩弄

夢露

76個兩隻側翼肯打即刻唔同哂

搵機會出埋 Boban 屈返10分就好

病閪

屈Siakam，唔該

走步

好睇

頂撚住

全隊唔識入波

等睇Lowry 拯救隊波拎波iso

mb=零作用

Mb瘋狂to
龍球球炒

比著76人啲fans boo緊了

仆街 我速輸緊14分

Kawhi

輸多廿分，thx

brown 終於肯用下兩隻翼

效果唔錯

好心bb將個重心移番jb同harris到
病閪用黎打快攻算啦
陣地＝4打5

然/豬幾多分都冇你份上場嫁啦 cba球王
下季同jimmer做隊友啦

伊巴卡想點樣

我希望全玩具台都係咁講

咁樣贏到波，閪又有理由唔練射波

病閪個波一唔係手就唔識走位

想快d見到病練成勾手三分

有冇諗過佢唔係cut入去既話其實佢走黎係冇意思

ennis

病閪一過完半場分波就入低位
出佢spacing仲差左

屌 今場會唔會輸

9to

畜龍炒到

on9ben咁撚樣比好彩

算把啦

兩隊打街場咁款

打到咁亂

再係咁就要出Lin